吸煙就企定定啦屌你老母

邊行邊食 仲要係我前面狂噴煙 條路好闊呀你行曬呀 硬食你地啲仆街臭氣二手煙 最撚憎為左你地啲自私撚左閃右避 要閉氣急步過你地頭 我做錯乜撚野要咁慘 一落街就又跑又避 你地班冚家鏟就可以消遙自在 不負責任咁吸煙？